2019/20 MT/GT 集中討論區 (8)

1001完又唔開新po

統計

2020 fg有offer
2020 fg未有offer

LM

有冇人大新sme and equipment finance已經收到final in?

有無人今日收到集友call?🙈🙈

lm 先，雖然唔係my best choice 但今年搵到工都要感謝offer god

Welab bank有冇updates

有冇人zoom完3hk mt

做咗HR in only, apt test 幾耐會收到

HR in 完 一兩日後就收到喇

又拜一拜offer god

開始出offer啦？

你幾時報架xd?

我報完一個工作日有消息

係

wuwuuuu 你咩bg啊?😢

佢係call or email?🙈

Call啊

can ah!

請問你係經咩報收到call?

HR in果陣佢同我講話6月會出AC 不過我做完apt test都系未有消息住

點解巴打話neoderm堅係伏既

想問集友幾時application deadline架 尋日報有無得interview

同問

我係聽人講過話Neo derm 係伏 但唔知係咪真

有冇人未有cmi final in

Thank you

見學校email 又再請過
應該係冇人in or candidate 唔岩心意

Convoy同fwd係咪伏到爆？

我都in 咗呢兩間

聽講都係會叫你去sell 基金/保險

push

有冇人有boc professional opportunities 消息？

諗緊cut唔cut就有份

可以睇我開既post, 接受到日日比條大陸人屌就做，btw試過屌到人交信，仲話點解條友都過到probation仲串到即炒補錢，懷疑人生

Offer god

啱啱出左下一輪online in

Ching 係幾時HR in 同做 Apt test 架？

同問 我都等緊
ching second in左?

我係second in完等消息

你幾時in架🥺
我20號
然後見完唔記得問幾時出result

20號到依家
你有其他offer未

請問係咪有人phone in之後收到colliers experience day

Ncb已經出左written test?

可以講下咩department？

唔好意思，唔知有無問錯地方
我想問下有無人知安盛個管理培訓生計劃有無伏
見佢話費用全免可以考埋保險牌 仲好似話有特別獎金
聽落好伏下

Ching 你報咩dept

有，好hea
應該face to face先真係in

你收到？

7月6

好似真係有啲伏咁

已經過埋panel 就黎final in

Dahsing IT出offer未?

聽講出咗

financial management

聽落好伏

有冇人有集友gt多d資訊 例如人工嗰啲

Yes

噚日先完Apt Test 應該冇咁快？

叫你考保險，知咩事啦仲問

垃圾工都報

佢好似話唔一定要交業績，考完可以唔做？有無人join過

佢講你就信
想體驗下正能量咪做下,多個牌冇壞

所以就係問下有無人中過伏反口逼佢做，或者有咩手尾跟
同埋正能量係咩意思

想問 kai shing 同埋hong yip出左Interview未

Video in 難唔難

First in係幾時 有冇apt test

Lm

WeLab GT大概幾錢人工？

同問，不過好似請得幾丁友

我有個好chur既offer 打算砍掉重練

冇追post
想問下有冇人報HKTV GT而收到通知

cmi 係咪出晒final in? 月頭hr in完 到今日都係咩消息都無

ching in左未呀？會唔會好難？

3個stream都出晒？

一早出晒la

Email or call?

想問有冇人收到hanglung MT offer?

師兄收到hkbn call未
又過左半日

有無人收到順豐call?

你收到呀? final in?

我都係

無
佢上星期打俾我話今個星期中會有消息
但仲未有call 所以想問下有無人收到

in咗？

有冇人今個星期收到hktdc offer 想知佢派咗2nd round未

加二😭😭 有panel in 冇offer...

有冇人收到ibm tech consultant offer?

係咪冇人報

收到sime darby motor assessment day invitation

anyone hv updates for ISS?

btw幾時會有offer消息

HKBN 仲未收到final in 電話...

有冇人收到3HK mt interview?

我都係 緊張咗幾日 都未等到
係咪關之前個啲assignment submission個時間事呢？

Ching tmr 0900 in?

巴打幾時in既?

oh see you soon😹😹

唔太想係到講 想知就tg我啦

有無ching 收到boc financial management professional opportunity?

有無人知集友gt人工點 ，收幾多人

有offer咪做 無咪當番工前休息下

其實係咪未出 email話再postpone

應該未出姐我諗
下星期都冇就真係冇

物管其實都未必咁好做
再搵啦

今日收到marketing interview... 上網睇話有可能係group in 想問有冇人都係聽日去in?

上年聽過pwc收返

好似好伏，仲要執貨搬貨咁

之前有個post係講aeon嘅工，跟住有d做過mt嘅話要搬貨同執貨，但個program近年有冇變好就唔知了

想問下LVMH個mt 係咪完左。。。？
之前send 左cv但加cover letter
依家可唔可以再加返😭。。。
想知fashion related既mt仲有幾多間可以apply🙇🏼‍♂️😭?

幾時in

係fashion group 定係拍片個個?

係咪可以收皮放棄啦
點解我咁廢

Commercial 個個？

yes

anyone 知道今日HKTV second in 果陣邊個哭處哭忽話自己會捍衛價值， 流埋眼淚

ching咩bg

收到hkbn電話了
interviewer話正常人會出return

100個人邊出到咁多

我嗰條Team同我講如果你表現好就可以留低

都唔Q知佢有冇headcount 定係純粹喺度氹細路

月尾做完written/video assignment
我都等緊消息

想問啟勝POT出左未

fashion group有email啦

最後半個鐘 😭😭 今日冇call嘅話會點

一齊冇Offer 一齊失業

有冇人有hktvmall GT消息

有做過同行intern

應該唔會有2nd round

報咗HKBN IT GT
想問我之前填咗form 揀2nd interview 時間，係咪正常已經有進一步interview 通知/消息

做左幾輪 interview?

有冇人已經收到康業物管offer?

mt program

哦係因為我知有人decline offer 想知佢有冇再派啫

ching知唔知in兩三個鐘要做d咩

Same
未收到reply
但我揀左下星期in

我揀下下星期 咁巴打有冇打去人事部下?

你出左？

未
之前final in完唔記得問佢幾時出result
想問下有冇人收到
記得好似6月頭

咁都未6月 仲諗住睇下有幾錢

以為你都係等緊offer😹
ching冇報?

第1round就foul左

你有冇報啟勝

有報佢個program
但冇回音呀

你呢

其實物管都唔係咁好做
係佢人工ok先諗如果有offer就做住先

都冇回音 佢係唔係話5月會出 依家唔出姐係foul左？ 同埋你咩background

係唔係遲下會有個考牌制度 其實人工低過我本身果行5k左右 但做物管好似開心啲？

有冇人有hkbn gtt second interview消息
填左available time但好耐都冇收到email/ call

Same ching
我揀左I’m open

有無人知3HK mt interview咩形式

非三大非專科
ching呢

物管做到狗咁
唔好做但對非專科高人工囉
日日ot
Ching個行都高人工呀

要ot架咩 但起馬番工距離近啲？

你幾時in??

Lvmh mt 出左interview 未？

LV mt 聽人講係咪出咗？

同問，tg傾？

要呀
咁睇你間公司係邊架姐

同埋考牌個度要讀diploma or master
都十幾萬
不過mt應該17k度啦
投資落去一定冇audit個啲咁高回報架啦
做住先 日日ot純粹好過失業囉

其實考完個牌係有咩用 升職定簽名用 入行一定要讀？ 我穩定咁搵到22-23k就夠 每年加2%就夠 咁係咪唔洗讀書

冇用,個個終極target都係做政府ho

係上manager先要？ 做po spo都冇咩用？ 本身唔係讀prop man唔係好清楚

我以為得fashion group出左添

其實入行暗地裡個個都有個degree or diploma even你唔諗住升
利申做過
個個同事都走去讀
如果你有錢讀既話可以諗既
長做冇相關degree就煩啲囉

不過都係個句
做到狗咁
啲人偏chur

如果其他工都有呢個價
都無謂做物管啦

所以我要長做都係只可以做工程部？ 補degree就太浪費時間同錢啦

因為我本身果行未必好穩定 唔好境會炒人我想穩定啲

咁ching如果你係做engine就唔同講法啦
應該好做好多

如果係做普通PO
even back office都好chur

咁物管都勝在穩定既
呢排都好忙 唔會有咩影響

但係唔係話apo都開始爆爆地 我搵左好耐都搵唔到工程部黎做 諗住做APO都差唔多 工程部係唔係之前都唔係好缺人 所以先難搵 定今年先咁難搵

你入到去就明,個個都係拎下經驗報政府housing officer,長做人工輸政府同級1半以上

LV 同lvmh唔同

呢樣都有聽過 但本身我做工程 好似都唔好得去邊 如果唔入HO 係私人市場長做係唔係伏過engine

定其實我可以做住1年先 等下年個市好番再報番工程部

你私人工做到經理,人工都係3萬幾
但政府經理已經6xk啦喎所以好多人都係做一排,報政府

3萬幾差唔多啦? 我見SPO都有28K左右 好似 我做工程部都好似差唔多價錢? 你知唔知物管係唔係好少請FG做工程部 多數都要落完SITE 拎左B牌先會請

Ching收到offer?

星期一in?

你幾時in？

比你tg傾？

有冇人去左colgate present?

四月尾同五月中

有無人知lvmh retail mt係咪要成日落舖嗰啲架🙈

完左panel in 後

有冇人收到連卡佛做6月1到8做test 但仲末收到link

我就拎左個back office PO offer
不過做落覺得搞唔掂就決定再搵過
所以我係覺得site係仲有位既
不過就係普通apo po
ching engine個邊我就唔太清楚

你幾時in?

3號呀 你呢

你唔係fg ？ fg唔係一定要apo做起咩 同埋 po 有分back office同企出盤？ 有咩唔同架

Recruitment talk嗰時佢話大部份時間都係喺鋪
冇記錯完咗programme係做store manager

有冇人聽過Multiable 呢間公司？ it 界黎講勁唔勁架？

Lidl apt test 後有冇updates ?

即係sales跑數？

好呀唔該曬😂😭

你係咪收到EMAIL要拍片

係呀! 不過如果係落舖多 可能要再諗一諗

Oh 我反而覺得因為要拍片太煩 所以仲諗緊所以你係搵緊back office?

sameee!! 我都覺拍片好煩 係呀prefer back office^^

留嗰tg 有咩update 下好唔好？

好呀，你留 我加你？

@Winteriscominggggg

下咁大鑊
岩岩打黎的?

上次見完ceo唔係就完啦咩

冇收到電話
睇下一陣有冇電話先

但上次見完ceo
今次仲要見邊個

佢好似6月中要簽約
所以今個星期見埋
再通知簽約就差唔多
7月返工咁

唔係請5個昨咩
請咁多咩?

我好似jijis見到係5個
希望一陣有call啦
驚黎到呢度先俾人foul走

下見ceo唔係final

個間野太chur
所以如果呢個mt冇offer我就唔會做返呢行啦
都係睇個program起薪唔錯咁
我唔熟grad e個邊 我非專科人黎

me tooooo!!!

巴打佢約你幾時要見? 都係去返個度?

個hr system 癈到 send 左幾次同一個email 尼 ching 收到講聲得唔得

想問吓有冇人報咗 GU/U記 知唔知係咪做sales

可以呀 you tooo!!

有冇人講吓cmi final in

有無人知sime darby 出哂ac 未

出左

有冇人見麗新property trainee

知唔知咩形式in

1st in manager吹水 等緊通知睇下有冇2nd in

無offer所以報左
頭先打比我話聽日in

Q&A問過hr佢話back office唔請mt

究竟HKTVmall GT去到咩Stage ?

應該未出？

有無人知豐澤MT係做啲咩

出哂？ 得個知都好

有冇星期四in lv mt

上上星期尾in

好似話最快今個禮拜會出

收到luuuuu!

咁快出咗 巴打你幾時交片？

唔係lvmh fashion

想問下你幾時收通知?

4點

晶苑mt有冇人有消息

同問 好似冇人講咁

酒樓黎?

到日先in完邊有咁快

有冇人收到Esquel next round

Umh mt有冇

留tg傾?

係呀ching你幾時去

+1

Push

Want to know too

zoom in 之後個個？

HKBN career kickstarter有offer未

冇電話冇Email
又冇人講

Convoy, umh有冇朋友

umh 而家去到咩stage？

boc po喺咪出晒？

早兩日收到AEON mt interview
係咪有巴絲好似話係伏？

同問 仲末收到

ching幾時in？

有無lidl嘅消息？

仲以為係我收唔到

收到interview 但唔知會問咩

你係咪等緊professional opportunity?

Apt test後冇 你留tg傾？

係呀

係係咪個個收晒offer

我都收唔到知唔知人工大約幾多

後日

有無人收到FDM offer frd話入面train完啲人都無interview 跟手嗰HR send email話pause 嗰application

Train完冇interview 咁有咩做 齋等兩年冇糧出？

我諗係 啲公司都cut緊IT project

FDM 賣豬仔公司上網一直有人屌伏到仆街
所以最好唔好揀

上年有panel 就一定有offer 而且上年gt+mt係一齊派 睇來今年應該cut op(gt) 唉

但mt 人工升到30k

會唔會攞埋op既人工放落 mt到
Cut完gt仲有少少budget 就放哂係MT到 比人見到逆市都加到人工

應該唔同post 但fedex真係in好耐 今日搞完

總之收得皮啦

有冇人in ISS mt想知人工

手足報董伯伯家族曾經擁有既中資手足好野！

有呀

Anyone got news from bnp after video in?

lvmh mt係咪要落retail?

唔係推遲到6月尾先出咩？

係 做店長

有無ching知HKT GT application deadline 係幾時？佢網頁無寫

有冇人收到大新sme final in?

岩先zoom in完3HK,想問 3HK MT人工幾多???

有冇人收到3hk interview？上星期打嚟話arrange下今個星期去in 今日都星期四 完全冇聲氣

收到SF GT電話叫我聽日panel in。有無人已經收到Offer？

自膠reply 錯

但係又有人話收咗.....

做左1年野家陣先想轉mt
但依家份工有機會令我之後難啲上大陸
啲公司會唔會好避忌

我想問zoom 佢會問咩同用中文or 英文？

有冇人收到hktv marketing email?

same

know hr is sending email asking for supporting documents, could be regarded as offer i guess

聽講有啲dept cancel左個program

Ching知唔知係咩dept

仲未收到係咪已經收咗皮

已經出左?

好似話今日九點之前會出 又收唔到

咩dept

我八大second low都收到email
男朋友三大未收到
我諗未到你輪次？

絲打已經收到marketing email? 定係o2o

O2o sorry我表達得唔好

原來係我覆錯comment

係啊

有無人會報 得12k 同co op 有咩分別

我見hkex 都有類似臨時工
呢排好多呢d 工

終於有人講HKTV

12k

早幾日收到 Ching 有冇?

有

Any news from protiviti?

有dept出咗offer啦喎

7月onboard好多dept唔係出咗offer就係出咗final in, 除咗有啲dept唔收人

我It dept, 我收唔到final in, 但知道it dept已經出咗offer 你咩dept

ching 就咁 ct jobs 放CV 就有人搵?

3hk 5分鐘zoom meeting
點準備

叫你排下次序
好易

冇...

有冇人有welab消息

有冇人in過multiable MT 同埋集友銀行 GT? 想知first round interview難唔難 廣東話定英文in

HKBN 有冇消息係咪出哂offer啦

Big4 audit定boc gt好 點揀

hktv mktg都有email要拍片了

麻煩

Any FedEx final in?

Any Aeon second in?
唔介意執貨 只係介意人工低

利申:19 grad 出左社會做初創做左成年
如果人工太低 寧願自己創業算

有無人收到boc financial management gt offer?

有冇ching有建議？

gt 冇前景 完左programme都係stay喺bo 有排都冇得升 反而cpa都有啲用

Gt係fo role呢？

咁會好d 可能會升rm
畢竟mt 同 gt 待遇差太遠

ARM開始 升到RM會唔會好過big4?

mt拍完 Gt又拍 好諷刺

Lidl 有冇消息？

係咪都係strength and weakness?

ys

請教一吓 正常呢啲位應該搵幾錢一個月？

邊啲位

ching報咩stream？

收到hkmall mkt gt video in 其實係咪請一個

Fg MT，原來仲有再細分？
唔係做business唔太熟
我只係想參考吓而家時下年輕人搵幾多

我係finance intern都唔多關事

有冇巴絲in過

今日收到email

agree...其實first in佢都唔係講得好detail..

Hktvmall gt/mt 係咪喺將軍澳返工

介唔介意講下幾時first in

聽講GT/MT都要落舖學野
GT完咗個位好似就係SM架啦

留tg傾？

abcde12345fg

SM姐係咩

Senior management?

隔左一星期即係冇了

有無人都take左hkbn career kickstarter offer
禮拜2仲有hkbn gt in

Boc gt RBWM 有無ching收到？

點解你地冇經過group inzoom in之後唔係group in咩

我係group in 過左一星期

佢in咁多 唔expect有😂我太廢

shop management

見唔到HKTV有shop management呢個職位既

我意思係店長
我自

想問hktdc et點？
聽人講好惡做

收到second in

有冇LVMH Retail MT Update

同求

幾多號second in

今日收到？

星期五

又要搵其他工了

我淨係知上年14K 識人做過 唔知今年

佢first in話10-12號second咖嘛 可能未通知晒姐 唔洗灰

有冇人有nmb 消息？

冇

batch 2表示交完essay仲未有回音

無
你有消息？

係咪3個月嗰個program?
Email通知完入咗final in
之後電話都無個

+1 決定 cut 寬頻了

想問下 Esquel batch 1 其實派左offer未？

有冇人有protiviti 消息

唔好做啦 搵contract 工仲好過佢

In 過multiable 一開始做aptitude test 加translation test 之後冇回音

知唔知仲有咩gt mt開緊opening?

日日響jobsbd 見到aia個唔知咩program 洗版

全世界都知佢係世紀大騙局

我星期三交完片到而家都冇覆 有冇人有收電話

最煩係set 左job alert 日日煩9住曬稍微set 大範圍少少就比佢洗版

唔係2次咋咩

打去問下？

Hktvmall o2o gt係想請咩人點解我幾個fd三大都冇email

定其實佢first in都未完晒想等first in完晒 直入 10到12 second in ？因為我朋友上年second in已經係落鋪

做前線store, 你三大會唔會做得長呀

有無你報左交通銀行既 retail officer trainee?

有冇人知集友銀行gt開始second in未？

一街都三大

可能random派 利申：三大乞食科

唔記得打埋 收到email

真 問題係咩科

Huh random派 咁都幾慘想做既人冇得做

利申 我都收到email 但我已收其他公司offer

LVMH retail 出左first in

收唔到...

email or phone?

email 我都收到了

係直接confirm時間 定純粹講pass咗

thanks我仲以為係咩team discussion

報咗 但miss 咗call

做branch

直接confirm 時間

岩岩收到group in email

我都收到call 有冇人知group in 定 individual

大家in幾點？

有冇講format?

係咪淨係女仔先pass

之後點呀

我係男

即日second in 都幾激

純粹好奇點解會報lvmh retail mt 雖然係lvmh同人工幾高但做sales 喎 之後career path都係諗住做front line?

colliers phone in完有冇人收到email/ 電話？

Ys 做branch ops

已經收到second in通知啦？

1分鐘都冇

封email有講 group in掂就即刻second in

今日都收唔到係咪可以死心啦

唉interview 衰咗心情好差

我都等緊

CTBC出左offer未？

有冇人收到welab bank first in

你係上個禮拜幾時in架？甘快就收到email

收到

幾時收到我填完 application form 就冇下文

都係琴日先收到

咁遲，我諗我被人skip 左， first in 都冇
btw, Ching 加油

其實集友gt會唔會差過係間大bank做個普通officer

睇你咩 officer, gt 入到去起碼有 technical skills 學

Ching有offer? 可唔可以講咩stream

其實都in幾多人
佢in咗差唔多2個星期 一日in 8條友

FDM 又開返application....有冇人知宜家入去train完會點？ train完之後仲搵唔搵到工？

一入職有20K bo, 普通officer應該冇啦

其實好多人報 雖然要上大陸training 1個月..

1個月？邊個講架？

上年GT 係咁

想問aia future leader program apt test完有無消息？

去廈門國際個Camp一齊train一個月，之後返來再同中銀GT一齊去中銀上下堂咁

人工如何？

仲要同boc gt 一齊上堂 會唔會自卑

Lvmh星期三交咗片 依家都冇消息 是咪可以收皮了？

其實集友gt高人工過boc gt

岩既

但同一個dept 集友高2k 你揀boc 定集友

邊間收咪去邊，邊有咁多選擇

me too

佢上去first in 果時有俾briefing
佢話今年可能唔會一個月咁耐,BTW,琴日先first in完, 已經有人收到second in 咁快?

係咁refresh個mailbox中

姐係你地冇first in? 定first in完先交片？sorry for 1999

個陣同我講肺炎要reschedule ac
結果無咗影
又有人話佢今年cancel program
究竟邊樣先係真

冇啊 我係5月28先收到email叫我拍片 星期三交完就冇下文了

等埋今晚冇就死心啦我

依家應該收咗工？等埋聽日啦

我都係雖然預左陪跑但條片都幾俾心機拍了 都係無interview

所以係過埋今日冇interview 就係咪代表俾人踢走了？

應該係
其實我都有啲好奇點解文科會shortlisted

可能有第二round? 我都係星期三交video 尋晚七點幾收到email話 group in

可能要搵人陪跑填數？
我都係文科 勁廢都shortlisted 知道個下都咗

好似係話 即日知結果 如果得就即日做埋individual in 如果唔得就88

絲打有冇話幾號in? 打算等多一，兩日就放棄

19/6

我19號in個但我見到大部分人都係17號in,全部人都係琴晚7點幾收到

姐係我皮已收了

我都係文科人，你等埋呢幾日睇下會唔會有

去到而家in咗十幾份mt/gt工
全部冇回音
可能自己真係唔配有一份大公司嘅工作...

弱弱一問咁多位 hktv叫我拍一分鐘自介既片 有無話要點著 就咁普通t shirt拍定係formal少少著件恤衫好

second in都無？

有幾份去到final in
不過之後都係冇回音
而家都係睇下startup工算

我自己會著full suit其實拍片都算interview既一種 都係尊重嚟

可能未派到姐唔好放棄 有好多人連in 都無得in

我都19 你係咪2點45 in?

我係15:45

佢地睇樣 唔太關科事

大把恆大

我着咗件比較casual少少嘅間條襯衫

Ching 我2點45 in

點解我都19但in朝早

有冇人有大新sme final in或offer?

ching 有經驗？有嘅分享下[black][/black]

pass左有排等

Boc gt 個prog 都幾亂黎

點解咁講？

仲默默咁等緊lvmh

梗係有大做大
集友遲早被淘汰

有冇2021 tg group!

希望你等到 已放棄

已經90%放棄

你會唔會send email問佢

Me Hi

In 咗未？

有無人CITIC group in後有消息？

varmeego 出左 second in 未

真心 一齊努力

你今日second in左?

琴日收到通知

我個 agent 未覆我……second in 係 individual ？

我同幾個fd 經agent都係琴日收到通知

係individual

全部入到 second in 咁變態？😂定 second in 都好多人？

CHING幾時on board

有冇ching 可以講多d康宏 MT係點？

利申：暴大ibba，只想返summer

我都收到in，唔知要唔要跑數

未啊 佢話10至12既 你幾時second in

12號 你呢？

真咩條友呃鳩我

到時見

你12號幾點？

Chur到pk...

時間就唔講喇 驚HR mon po 不過大家應該都差唔多 因為問過好似都group in

ching介唔介意tg傾傾？

又抽卡 又present

你in左? 幾時in架?

仲要俾人diu

同問 想知佢有幾多日second in

吓咁誇張...

我想問收到 second in 嘅Ching, 係幾時 first in ？

我6號

同一日，但我個 agent 仲未覆我🙂

想問你幾號first in?

入到去個present就俾人屌撚爆

未呀 tmr in

ching可唔可以講多少少

D interviewers 好harsh

啲人好撚西

我同朋友都係6號，上下晝都有

多就真係講唔到 對所有參加者都公平啲 但面試形式上面講左

總之入去present就有定心理準備 啲interviewer mean到癲 淡定啲

吓.......
咁我洗定屎忽先

any updates for lane crawford?

想問係咪已經first in左？定未有任何消息？

呢度既lane crawford係咪全部都做晒personality test咖喇？

又一間睇樣嘅公司

Hktv mall拍片strength & weaknesses好淆

有無人HKJC 已經簽咗contract?

same here

apply咗product marketing 但我唔識剪片 驚連interview都冇

我都係product marketing！應該唔駛太fancy嘅editing，一齊加油

1分鐘都唔預你剪到電影teaser咁啦 平常心就好

already?

Esquel any updates?

幾多k?

有冇17k

你都有offer?

nmg 係咪出咗offer 有冇人知幾多k

No offer

有冇人17號in LVMH fashion?

因為入去要落分行一陣，文化又chur

知唔知Aeon store mt 咩進度?

其實比較想知要點剪吧加字幕轉場個d？但感覺冇必要